高登仔一面倒批評連登既「和你影」藍絲攝影活動

平時好少上高登 岩岩有朋友share高登呢個post 我一禁入去,嚇撚親,D留言完全一面倒同連登相反
我好撚好奇
點解兩個論壇網友既唸法可以完全唔一樣 究竟高登仔係咪同路人黎?
明明我有時都會睇下高登記者D直播爆炸頭 軍火佬 崔銳蛋呢D 講野幾生動
但唔係好明高登網友佢地唸乜?
其實好想知高登班網友有冇出過黎遊行/抗威?

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

補返「和你影」藍絲攝影活動既link

成堆熱狗
佢地眼中，遊行冇用、勇武冇用，只有課金比陳雲就係救世良方

佢地逢連登必反

正常人都走晒,一日到黑都係乜乜無用乜乜鳩做post,又噏唔到有乜建設性嘅嘢,14年玩到依家,樂此不疲

高登咪即係熱狗圍爐嘅地方
你睇佢地信陳雲都知佢地傻嘅啦

佢地有乜資格話人 又冇好似連登咁搞活動叫人出黎 真係完全係鍵盤戰士個隻

但佢地又唔認自己係熱狗喎 呢點就好奇怪 好似支持警察人士但唔認自己係藍絲咁

新聞無報 葵涌石籬石俊樓有人被自殺！

成班真毒FF垃圾，最叻寫潮文

仆街，我以為去左香討！

佢地叫連登做抄登

咁驚就咪食

拉登啦

仲緊要就係無時無刻都要踩連登去抬自己
成班碌柒

又喺度屈人熱狗？
和你影呢個活動的確好紅衛兵feel
我真係唔覺得呢個活動有咩用。。。
當然你哋做我唔會阻止

舊登咁樣都唔走，都唔知為乜

其實佢哋都好理性下
咁樣搞真係搞到港豬同淺藍都完全企喺你對立面

真係咁就好

屌你老味 搞撚到文革咁
真心講句 比你地友當權咪只會係另一個共產黨

班高登仔私怨大過天

根本個"和你影"就同班藍絲做o既一撚樣
好撚心咪撚咁小學雞啦 抵俾人屌